旅遊食女神器ｉｌｉ，日本４月３０日有得租

日本 Logbar 今年初發表驚動宇宙的 ili 即時翻譯筆，提供中、英、日語言，0.2 秒即時翻譯；內藏字典，毋須 WiFi 連線，強調陸續增加包括韓文等多國語言。日媒報道，ili 將於本月底 4 月 30 日，率先在日本提供租借服務！

ili 首批供應 1,000 支，4 月 30 日開始於多個日本機場提供租借服務，包括：成田、羽田、關西、大阪、中部、福岡；優惠價至今年底每日 $800 日圓（約 HK$56），正價 $1200 日圓（約 HK$84）；6 月將全面開放租借；據知 7 月美國發售。

- See more at:

有片睇

你條針乾唔乾淨 翻唔翻譯到

用廣東話譯唔譯到先?

你試吓用 翻譯 APP 睇吓效果點.
如果掂去日本買張上網 SIM 卡, 都吓溝唔溝到女

你都唔係洋腸